{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013754",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028938?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 라바풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用可能なペンション以外は、ペットの同伴入室をお断りする場合があります。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損したり紛失したりすると、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は許可されておらず、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が誤って反映されていることがあり、この場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 スパ/ジェットプール、個別バーベキュー、一軒家の客室、IPTV/WiFi、プールビラプール(温水/ぬるま湯)、カフェなど様々な施設を利用することができます。 駐車はペンション内にあり、周辺の観光地としては、武昌浦海水浴場、大川海水浴場、熊川ひまわり畑、大川スカイバーク、開花芸術公園、保寧冷風浴場などがあります。 駐車可能なスペースは、1部屋あたり1台ずつ提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンション以外は、ペットの同伴入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00ですが、客室の利用時間は15:00以降からです。チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損したり紛失したりすると、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は許可されておらず、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約の金額が誤っている場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が誤って反映されていることがあり、この場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、武昌浦海水浴場、大川海水浴場、熊川ひまわり畑、大川スカイバーク、開花芸術公園、保寧冷風浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車はペンション内にあり、駐車可能なスペースは、1部屋あたり1台ずつ提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 697
    }
}